Compléter les tableaux suivants.
\begin{enumerate}
  \item Dans le tableau suivant, $a$ est une constante réelle et $n$ est un entier relatif non nul.

  \begin{center}
    \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={X[l,2]*{6}{X[c,1]}},hlines,vlines,stretch=2,row{2}={ht=15mm},column{1}={bg=colorPrim!10,font=\bfseries}}
      Fonction    & $a$ & $x$ & $x^n$ & $\frac{1}{x}$ & $\cos x$ & $\sin x$ \\
      Intervalles &     &     &       &               &          &          \\
      Dérivée     &     &     &       &               &          &          \\
    \end{tblr}
  \end{center}
  \item Dans le tableau suivant, $k$ est une constante réelle, $u$ et $v$ sont des fonctions dérivables sur un intervalle $\mathtt{I}$.

  \begin{center}
    \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={X[l,2]*{5}{X[c,1]}},hlines,vlines,stretch=2,column{1}={bg=colorPrim!10,font=\bfseries}}
      Fonction & $u+v$ & $ku$ & $uv$ & $\frac{1}{v}$ & $\frac{u}{v}$ \\
      Dérivée sur $\mathtt{I}$  &       &      &      &               &               \\
    \end{tblr}
  \end{center}
\end{enumerate}